(PS4,15禁)超級機器人大戰T Day3 九點開始(勇者王,神高達參戰)

《超級機器人大戰 T》收錄作品除了《機動戰士鋼彈》、《聖戰士丹拜因》、《勇者王》、《無敵鐵金剛》等系列老班底之外，還首度加入《魔法騎士雷阿斯》、《星際牛仔》、《我們的青春阿爾卡迪亞無限軌道 SSX》、《樂園放逐 -Expelled from Paradise-》等初次參戰作品。轉貼by巴哈姆特

直播link:

有用特典,如果想買機戰T既朋友可以入黎睇下先再決定